美麗x既屎忽手法

我早係一個月前報左個台灣團
有幾個團既,價錢有1099,1199,1299,1499,1599之類,都幾多選擇咁
咁我諗住揀個中價錢好少少,咁就揀左1499
2月10出發既

之後上星期就突然打黎話本身個團唔成團
就話安排我去另一個差不多既團咁
咁佢失驚無神咁打黎我都冇新團資料係手,
就大意咁應成左佢

之後上網睇返原來轉果個團只係1099
佢仲係電話度講到平左比我

之後再去問佢話1099個團係我被安排轉去時已經係1699既價錢所以先話平左
因為我一向都自由行係同屋企人長者去先跟圑
完全唔知原來可以咁海鮮價
唔同日期出發係唔同既價錢

咁佢唔係應該用我報名時既價錢黎定既咩?
我覺得好搵笨,用左1499去參加個1099既團

想唔玩取消佢話已經冇得退錢

咁屎忽既手法真係一次過冇下次
奉勸大家小心

直接send email 去投訴啦 順便cc 埋俾消委會 旅遊業議會 之類 睇下佢點

美x華係咁上下
去台灣就自由行啦

去信林鄭啦, 林鄭咁L勁, 實幫到你

咁佢失驚無神咁打黎我都冇新團資料係手,
就大意咁應成左佢
講經咩 完